祝今日考車嘅各位好運

我都今日考 好緊張

考邊
考幾點

放鬆心情

利申：考三鑊pass

順路祝埋考26嘅巴打
撻地快d乾同唔好再落雨

大家咁話，順順利利pass

最緊要淡定

海怡一take

元朗

我渣車見到人考牌都會讓, 但尋日係何文田見到部的士比考牌頂住, 不停想扒頭, 正仆街

希望你路上平安啦

屌撚柒呢d的士佬

Pass咗未

今日考 肥撚左路試

巴打肥左邊樣？

肥左車速不當同未有查看交通情況

朝早棍van天光道1take

聽日考求集氣

大tick?

加油

尋日石蔭pass左

就考，好驚

肥撚左